{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_078918",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "블루샥 화명수정점"
    },
    "text": "ブルーシャックはナイト、サンセット、デカフェ コーヒー豆を選べる様々なコーヒーを提供します。 店内で直接焼いたベーカリーも販売しており、衛生には徹底的に気を配っています。 ブルーシャックは飲み物を作る時に真心を込めて作ってお客様に提供します。 ブルーシャックのニューシグネチャーメニューには、もちした手作りクリームがトッピングされたシャックラテと香ばしい特製ピーナッツクリームの上に濃いエスプレッソがかけられたピーナッツラテがあります。 その他のメニューには、リアルスイカジュース、カップかき氷、ピーナッツラテ、シャクラテ、アメリカーノ、バニラビーンラテ、ロイヤルミルクティー、アップルマンゴーアイスティーがあります。 価格はそれぞれ異なり、リアルスイカジュースは4800ウォン、カップかき氷は3800ウォン、黒胡麻カップかき氷は4800ウォン、ピーナッツラテは3800ウォン、シャックラテは3400ウォン、バニラビーンラテは2000ウォン、アメリカーノは3800ウォン、ロイヤルミルクティーが4200ウォン、アップルマンゴーアイスティーが3600円です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブルーシャックではどのようなコーヒー豆が使用されていますか？",
            "answer": "ブルーシャックではナイト、サンセット、デカフェのコーヒー豆を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ブルーシャックはどのようなベーカリー商品を販売していますか？",
            "answer": "ブルーシャックでは直接焼いたベーカリー商品を販売しています。"
        },
        {
            "question": "ブルーシャックのニューシグネチャーメニューには何がありますか？",
            "answer": "ブルーシャックのニューシグネチャーメニューには、シャックラテとピーナッツラテがあります。"
        },
        {
            "question": "ブルーシャックのピーナッツラテはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ブルーシャックのピーナッツラテは香ばしい特製ピーナッツクリームの上に濃いエスプレッソがかけられています。"
        },
        {
            "question": "ブルーシャックのメニューにはどのようなドリンクがありますか？",
            "answer": "ブルーシャックのメニューにはリアルスイカジュース、カップかき氷、ピーナッツラテ、シャクラテ、アメリカーノ、バニラビーンラテ、ロイヤルミルクティー、アップルマンゴーアイスティーがあります。"
        },
        {
            "question": "ブルーシャックのリアルスイカジュースはいくらですか？",
            "answer": "ブルーシャックのリアルスイカジュースは4800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーシャックのカップかき氷の価格はいくらですか？",
            "answer": "ブルーシャックのカップかき氷の価格は3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーシャックの黒胡麻カップかき氷はいくらですか？",
            "answer": "ブルーシャックの黒胡麻カップかき氷は4800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーシャックのバニラビーンラテはいくらですか？",
            "answer": "ブルーシャックのバニラビーンラテは2000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーシャックのロイヤルミルクティーはいくらですか？",
            "answer": "ブルーシャックのロイヤルミルクティーは4200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーシャックのアップルマンゴーアイスティーはいくらですか？",
            "answer": "ブルーシャックのアップルマンゴーアイスティーは3600ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 541
    }
}